CS:GO (66) 🔫 用溝女時間換first hon

worth it

#real

誠哥早前透過維港投資入股嘅遊戲設備公司Razer (雷蛇) 盛傳準備喺香港上市！目標今年第四季掛牌。

#burgerking

hong kong real core value

YING

用溝女時間換first hon
!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!\

#starveforgreatness

糕po 幾時上市

lm

果仁幾勁

no

人口十三億 唔住豪宅好撚逼!!!!

no plz,,,

我日日劈友 我有劈友問題

【習慣發現：愛閱讀，拍拖機率更高！】

唔覺

報公安

睇到呢個留言即刻笑左

Pgl 係咪冇箱drop,黎緊cologne先有

PGL 係major所以應該有case drop

cologne今年唔係major

pronax is back

AK-47 | Orbit Mk01 幾靚

北京市 上海市 我們在吃山珍海味

ok

唔想講都含我的中國撚

習大大在香港，不得不說些好話

好撚頭痛

有玩開槍都知deagle幾撚癲
用十本百科全書都未必得啦

dust2 mid門都穿到
d鬼佬居然以為穿唔到幾本書

Pronax play good = 對家好廢

如果紙就擋到...美軍洗唔洗vest啦

dust2 d 門 made in China 的

個日本仔同事唔知咩係飛田新地

高達已買，街制已買!!!!!

一樣俾日本仔打到仆街

係咪麥當勞新地新味？

果仁扮蘿卜頭?

輸左就打老母

可能住開沖繩鄉下仔

但係識soapland

九成九岩岩係農村出黎架啦

仲問我香港邊到有

我個frd話香港果D都好高質

上海玩model最撚正，一條女幾舊水，唱淫K 叫到成房都係女....
這些機會....

5怪得有陣牛屎味

但佢住深水埗

#支持性工作者 #身體自主

問佢承唔承認南京大屠殺啦

唔承認打到佢仆街，趕佢番日本

倒屌佢

佢支持

建議Fifa csgo加返可以同對面對屌既功能

Tengri

岩
以前CSGO有得同對面9UP先好玩

係咪得英國Work

完場屌真係無仇報

Vega

PGL 做到skysports咁

EBALL!!

真心幾pro下
個hologram已經贏左好多體育台

香港果D辣殺

個host係就係廢老
但都好過大鳩瑜

有冇手足支持我開台講cs糕比賽

Pish

Ok support 👌🏻

Aze 138 ADR
Electronic 17 ADR

呢條友之前我果隊用AIMBOT 半個月都未BAN....

做乜無啦啦個apps自己logout咗

。

聽日SUPREME X LV D DROP好貴...

今日SUPREME D DROP買唔到件GO FUCK YOURSELF TEE

想買粉紅色...

USD?
難D..

crossover果D就有得諗

cs

有咩興趣可以3舊水搞店

理得你 乜嘢一國兩制

過大海 帶大袋
港燦上上海 唔去巴黎

wtf

中央維穩

入左個TG...有個癲佬長期自言自語...一入grp第一句就係我會令到成個grp 都團結地討厭我....痴線架....好撚難頂呀....

非9UP...

雜種又話維穩

屌你老母今日冧市喎

竟然比班洋鬼子落雜種面

wat wat

會計值錢的地方係「作故仔」

true

Kennel

Next CSGO lan

Hunter又更新

人口十三億 唔住豪宅好撚逼!!

Y

繼續tk呀

same = =

Kennel on lan

沒有水飲就 含我們中國撚

massage data all auto now la,,

now is 2017

又中

老師又中

= =

EVEY MORNING MAKE MONEY

NO GIVE AWAY,,,,,

伊貝黎

我身邊 成日Kling Kling聲以為 有電話打嚟
原來只係 太多金鏈 好似黑鬼喺巴黎

養黎食

香港濕熱宇宙第一

濕熱 like my poop

從來未試過 搵錢搵到咁辣撻
你揸住嗰堆港紙 全部係垃圾

支持香港警察 咁熱都要行街

HOT DOG

支持中環OL今日仲著黑絲

好能正

ho lan hot,,, chi sin

呢個城市太污糟
每個人都有企圖

仲熱能過dust2

依個天氣d女流m個閪會有幾臭

臭過kennel69

xXkEnnEL69Xx

有冇手足敢係打女條片下面留句抵打

MO

達哥:抵啦！

條片真心恐怖...

給我打❗️把他往死裡打‼️

留呀叔當年比老母打都係咁, 咪又係生勾勾

苦其心志勞其筋骨

著白tee/間條衫一定係淫底

利申 著緊白衫

打兩野就鬼殺咁嘈，而家D 90後真係好垃圾

宜家報復

打到老母仆街

有仇不報非君子

傻閪

係咁視姦d女

爽到

d3隻死靈法師要比15蚊咁撚on9

食少枝joint都係到！

u on9 d

D中學雞咁鐘意著咁短既熱褲

搞到我都想著

阻止自己就等於阻止左一場性罪行！

Six feet under she gon' get that fucking paper

Master yourself master the enemy - Lee Sin 2017

及西裙好撚正 行樓梯 睇到佢露屎忽

ham sup 9

下次帶go pro扮遊客狂影

呢家夏天 D女成日著埋D熱褲
一路行,個屎忽條線郁下郁下好撚正

港女條直線

做左兩年生意，做到仆街，終於賺左一百萬⋯⋯
我已經決定左呢一百萬推哂去港交所玩長期作戰算
唔想再咁辛苦，博一博，當做生意咁做！
中左定期會派錢當做善事！

#jjhard

#ying

發現囡囡整係識笑d好撚low既笑話

智商低

例如呢

決定放棄做友善玩家

bm mode like kennel is back!!!!!!!!!!!!

想跟kennel學bm

no bm no fun

冇人回

比人block晒

冇得玩

已經諗到洗底方法

係就講
唔好係度懶神秘

開學術post

Csgo有咩未討論過

組隊打lan +

糕post又可以出兩隊

不過出左賽程再講

好想同tungy一隊覆桌

Inchqueen

人地有冠軍 你冇

閪爬貨

準備叫chimei加返lokho

我有

Gf.Ez Kennel

租左個迷你倉諗住密室培育kennel

唉屌錯post sor

Ok

EzMoney$niper

ho lan swag

xXxEzM0ney$n1perzxXx

Why is Kevin Durant nicknamed Easy Money?

Sniper: Long ranged shooters

Money: This is something that applies to all sports: whenever someone makes (or is about to make) a big time play, people often shout "money!" You can hear it when a football pass is about to fall in the hands of a wide receiver, when a three point shot is about to fall in the hoop, and when a kicked soccer ball is on its way to the goal.

Easy: Put it all together: it's easy for KD to cash three-pointers. He's a sniper, and he does it easily.

xXxEzPu$$Y$n1perzxXx

wt 7 u asy

wow kennel

中環全封

lucky me take mtr

吾能洗做

上次kennel著住水手服問 你地玩唔玩呀
扯能到我

ching sick ball

香港商場數目全球之冠

lin都扯能埋

kennel唱歌好能悕HUI 好能eagle

沙田江海+

夕陽G gor

上次kennel含住我碌鳩, 左手幫simple打j右手幫nws打j
之後係街搵左隻狗咬住kennel碌鳩

KENNEL碌鳩都好細

kennel smoke完好lan eagle 好lan hi

自從ming suen屌完閪之後成個人都只係識碌鳩同屎眼

真

不嬲都想屌KENNEL

欣賞角度

色情免問

一邊上樓梯 一邊放屁 後面d人食到應

旺角搭扶手電梯果時放 爽到

have siu siu ng ho e c

賤格！

cfa係facilitate但唔係must

好多人搞錯左個因同果

文盲？

係

Willing to work on early morning shifts sin is must

ai,,,,ho fan,,,

yau need chase hon

find intern,,,

build CV,,,,,,,,,,,,

如煙 因給你遞過火

probably end up working at chinese brokerage firm or commercial bank,,,,

why work hard,,,,

如烟

想去淘寶買個tr面具打lan

恐怖分子

豪宅东
1
!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

人口十三億 唔住豪宅好撚逼

lowest in food chain is sell insurance

CC

我屋企有

好撚似cs1.6藍色面罩

的大陸仔bait完未

saw d rubbish U go top ibank

how

University of Notre Dame

143 rd
World University Rankings 2017

how

d pretty girl study oxford Cambridge

ho lan blue blood

step on my jj plz

5e pug槍法最勁
Faceit esea都比唔上

Lets wear tgt

英大學研究：愛賴床的人聰明有創意

i knew im great

英國研究

係salon聽到條港女講買左架alfred 15萬

I know I'm Great Britain

其實啲interview咁鐘意叫人 心算 係想點

你不如請部計數機啦屌

冇錢賺

大家打個和咁

可唔可以快啲開學考試

Google driver

我要追GPA

悶到要畫畫！

唔知felina忙成點

嘆住冷氣問佢忙成點

美國薑檸樂

TyLoo vs Renegades | PGL Major Offline Qualifier

有冇人討論CSGO

想討論咩

TyLoo有冇機入major

岩岩條友同我講keep in touch 答左佢you too

差的throw match

自從分手
已經追晒4個CSGO Tournament

Csgo好波

Two girls

有以前追世界盃既感覺

糕go係波台唔係無原因

而家已經放棄左city econ妹妹
搵返個小學同學

1 tap

好睇 緊張刺激 仲要有得賭

Tyloo always 1 v 1 trade
And didnt get any advantage

不如介紹

追求都有放棄架嘛

唔想傷害18歲小妹妹既感情
費時俾佢知我呃蝦條就大鑊

what a play

有大量好有肉地女仔介紹

毛隊長好似幾勁

你以為佢唔知嗎

...........

all in 左tyloo

拎住盒串燒依個鐘數香港站上車

灣仔仲有冇封路
去緊ifc

Ego as fuck

Somebody

eco同認輸有咩分別

5明

5河又贏一杖

明多左d拉 5該ching

師傅明白了

收到風牙雯潛左水

條女
我條女

Ok認錯
No hey0

慶祝回歸?

好想買tyloo sticker 慶祝回歸牙

Tyloo negative 6

習大大:tyloo同志辛苦了

毛隊長dm殺人多定毛主席殺人多

毛隊長: dm打了幾萬隻
毛主席: that's cute

牙雯！！！

反5河 支持牙雯

144hz mon買邊隻好

依個有睇 好癲

我覺得之前個個唔聽電話以為失蹤個個的癲好多

唔係同一個？

5河都好意思笑人 一陣牙雯搵你d叫春post就死

呢個係匿埋係屋企
全家人幫條女收埋自己
因為條女唔想見條仔
條仔就開post以為佢條女失蹤

我條女=條女

想知牙雯有冇試過飲醉酒

我真係有女友 而家分左手

冇
細細個俾老母逼飲紅酒飲大

BnTeT 學得兩成中文？

傻逼
操B
A大 A小
B點！

唔係既
一個收conditional Offer入city TVB
一個想入City Exon

仲未有機會睇到五河醉左篇文

唔係特登咬文嚼字

條女想入
可能會解讀做我條女

但條女 可以意指 個條女

前者

牙雯好波

試過一次半飲醉 有少少意識下打左俾女友話好愛佢

第一張相幾正

@864

係啊
我都覺奇
講野陰聲細氣咁

有無人試過醉左打好多字俾條女

失望左s!us!u

我不會笑人酒後亂性

不過我都試過醉左做依d on9野

原來是同路人

之前返工去 Annual Dinner
個老鬼未食條魚就已經飲醉左
繼續成個department醉晒
得我同另一個part time on99齋坐

醉左跟住打到老母仆街

佢個屎忽先係頂級
18歲女個屎忽就咁有肉地

我屎忽都ok

交俾我，我會照顧佢

知拉

隔離條女隻腳白到

JJ.Hart

dim tyloo仲要win幾多場先入到major

AOC (性價比高)
多D budget 就acer benq
你唔講你幾多budget好難幫你

yes我識人試過

btw着得呢D 札波衫就唔係斯文啦

呀雯 呢D女人8舊有得屌架喇

寂寞

想試下買隻AOC 144黎打PS4，另一隻MON好柒...

二三千係咪benq最好？

一諗起佢入到city俾的狗公圍 我就吱一聲笑出黎

xl2411

*******聯易打手******
前排佢清倉，acer 144 好似減到1600，你可以問下仲有冇

話係rex 介紹你嚟
BenQ XL2411應該1500 蚊落到樓

benq 幾時請我

屌你老母習近平搞到我淘唔到寶!!!!!!

y

點解深圳買sony 電視平香港咁撚多，香港買成平野，係深圳租架車運埋過黎都係4000人仔到，睇過D人包膠根本一模一樣添....

I hate Cbble

間野香港仲要有鋪包保養，心郁郁想上去買....
LG 同samsung D 電視好撚柒，成皮野又買唔起....

成日幫D MON鋪電視鋪做打手，幾時請我

睇碟....而家部電視壞左....

唔使租車 集運都運到

asus mon係咪垃圾

出街睇過果部...圍番5000港紙抵到仆街...

信唔過D暴力集運....

700人仔租架7人車送到樓下包埋抬上去...計番集運都起碼3,4舊

其實幾隻144 都係用一樣嘅tn panel
唔同廠嘅差別只係顏色tuning 保養 外觀

其實我買黎CSGO，D2 PIT 位個頭太細成日打唔到先想買大D

yes 用4k 點撚死佢

先洗未來錢...

供供下就供幾十樣野...

Fender guitar is Good

岩岩J完習近平老婆

不如討論返csgo
csgo 係用咩貨幣🤔

咁顏色既話邊間最靚

老老實實其實steam 出一隻cryptocurrency 會點

pm me pic la diu

wait what

tg hsbcc

Tabsen呢的級數去打一線隊啦屌

pm

2

要靚嘅至少要揀返ips panel 嘅144

Wtf Sadokist

fk u

幫糕PO 做白老鼠啦

tengri

太大

可以force的話 不eco

買間大D既屋囉....

今日天清 係屋企見到深圳坐KK100

慶祝回歸！！！

得閒多D番國內走走啦

遲啲實會

次次去深圳我呀叔都咁樣同我講

係。。。

唔知點解。。。

可能我愛國既心未夠

事實！

上次出羅湖D樓仲密過香港，焗撚到癲，不過認真去到紅樹林果邊(天水圍對面)真心唔差....

唔明！

想搬去天水圍背靠祖國

深圳啲start up公司好多都搞得幾好

大陸>>>香港省

溝大陸妹先！

成日串貢貢咁！

上個星期去我呀叔有車我去果邊，不過佢話大公司想搬，係共產黨唔俾

又藍tick我！

唔明點解果日去睇醫生變左深圳一日遊

滬深兩地都唔搬得

真心唔明點解隔條河香港D 肉難食咁多

香港市咋 香港省

都唔知係咪共產黨陰謀想迫人番大陸....

佢唔迫我都想番！

你国人？

不嬲都係中國境內

日本人です

toxic lun

tabseN 打mm 咁打

Tabsen 勁撚到可以屌女！

不過早幾round Tabsen定的一早完場

tengri 貢撚廢

我想同舊同事你講，今日你的成功，無錯係你叻，係你的信心與信念令你無可匹敵，但係一個人，不可忘本，飲水思源；人係醜陋的， 無一個人願意接受批評， 舊同事，你不需要證明你有幾叻，你的叻都係我教出嚟，因為成功嘅例子，只會衍生成功例子，但係做人係學一世， 你的自高自大只會令到更加多的人離棄你， 我唔怕接受批評，因為我還在學習， 但我敢講，如果你沒有我，你沒有今日，當然你一定唔同意，哈哈
當呢個世界，有一個人同你講蘋果係黑色的，你唔會信，
兩個人同你講，你亦都唔會信，
但當十個人同你講，一百個人同你講蘋果係黑色的，
那蘋果就是黑色的
我想同你呢一班人講，You are too simple, too naive.

其實BiG都好廢
係tabsen一個carry

創富環球 火速招聘 金融經紀(直跟我)
另外招聘 客戶經理／高級客戶經理／業務經理（須有經驗）
上班時間：12點到8點，銀行假期
上班地點：尖沙咀
工作性質：開拓市場、擴展業務、尋找客戶（提供最快方法）有專業在職培訓和完善晉升系統
工作薪金：$10000-$20000底薪，另加佣金可達十萬，經理可達二十萬
條件：年滿17歲或以上，積極上進，守時盡責，有英語及國語能力更佳。
另歡迎同行加盟或舊人回歸（可傾價）
接見熱線：93169072 Alvin（可Whatsapp或inbox）
把握機會！放眼未來！

買間屋黎做gaming House'

支那外交部：《中英聯合聲明》為歷史文件 不再具任何現實意義

想屌習近平夫人

啲大粒野仔女全部外國nationality

原來你跟團= =

離開才懂得珍惜_*

【突發】「你唔係中國人就走啦！X你老母！」(影片粗口注意)

晚上大約8時，尖沙嘴碼頭附近，一班疑似古惑仔及藍絲阿伯大媽，向外國人及外國記者惡言挑釁，有市民出言抱不平亦遭殃。警察到場後隔開人群，現場古惑仔約100人。

Stockstream係由一名Amazon工程師Mike Roberts開發，Roberts自掏50000美元作本金，於遊戲直播平台Twitch進行炒股實驗，同網友一齊炒股；運作非常簡單，一開市，StockStream畫面就會直播即時股票數據，呢個時候，網友只需要望住個Mon，每五分鐘進行一輪投票，決定要買賣什麼股票（回答Yes or No），決策就會自動透過免佣的交易程式，幫Roberts進行買賣。另邊廂，系統亦會計下網友積分，睇下邊個先係網上股神﹗

hk no ppl stream trading

ok monday me do first

ISIS is done

變左FWB
岩岩grad trip番來
一個人出發 一個人番來
未試過坐飛機坐足10幾個鐘不斷喊
因為係呢個trip 我同男神變左friend with benefit...幾乎晚晚攬住訓 出去男神都會拖住我周圍走...
我好愛佢... 能夠每朝早開眼見到男神抱住我 係無比既幸福 但下一秒我諗到佢唔喜歡我就心酸
呢個trip完全甜酸苦辣在心頭...
我係trip陣時都已經為左男神日日喊
我朋友都話佢唔值得我愛
但我已經喜歡左佢接近六年...
叫我點輕易放棄棄

US-Backed Forces Surround ISIS 'Capital'

覺不覺唔讀summer sem啲人好撚扮野

一窮二白到今日，哭了，我是中國人

屌上左鏡

我係地中海果個呀叔

支持我地祖國同胞執行正義

g持

sleep

fer俾人迫害

尋泰記=神劇

大時代神巧多拉

仲有一個月先有 Rick and Morty 睇!!!!!!!!!!

F3 is back

尋泰記話我知

男人不壞 女人不愛

PUBG POST 有人話要加敵人方向

屌 使撚玩咩

Flipside呢隊野真係好撚癲 每年淨係拎major個少少獎金都有人出糧比佢地

CSGO 刀應該加自瞄l0r其實

F3 no Shara = better

粒lin

shara mo hack = useless

名！

用生命打機既bondik會唔會冇major打

左下角
好似無片係佢比人扑

烏克蘭

下年波蘭MAJOR 既話可以順路過烏克蘭一轉，感受下東歐既風土人情

抽到f3已經上上籤
冇計

屌到先得

yo check

有冇人送日文支AK比我

nws is in the house

希望cloud 9贏 g2

Stewie Tap

C9 totally Rekt

#doitonlan

Autimatic this asian pieces of shit

4打1都咁撚驚

shox 既clutch 永遠都咁好睇

shroud

3 flashed and Kill 1

Shroud退休啦屌你老味

-shroud +friberg
唔想肥堡失業

幫雪糕代言

幫twitch代言

-shroud +freeman

g2

Show Blocked User - 羅家鷹

扑左魔街狗 應該係佢黎

Ropz = another Supernova

Godnax has rising

Lowel

專登刷到LOL 個榮譽等級1lv 先

幾時先有NIP既比賽

esl cologne

And have Friberg Become Analyst

Godsent throw a 2v5 ...

godsent

Mouz 而家應該高班過cloud 9

d skill好撚癲

Ropz Oskar is Very good

chrisJ have Good frag and go commend

If Tabsen Join Mouz replaced Denis

Jj hard

niko is the problem

資源分配姐 有STAR同冇STAR既打法兩回事黎

chrisj igl

不過mouz 人腳唔差，唔明點解之前打到咁垃圾

Niko is the problem

佢地而家的企位 rotate retake睇到JJ Hard

Splidi個期最撚垃圾

係換左ropz先咁好

And HS form Penta

Two Estonia Boy play very good

PENTA果陣又係爆冷隊黎

Pentan mouz

godsent vs c9

希望tyloo可以出線慶祝香港回歸

penta 打老鼠好睇
skill vs skill

Swiss Group定左？

Tengri should elinamated
optic have chance too

Tyloo cant win Vega
Immortals easy

C9 60v40 Godsent
Liquid easy win too

G2 vs F3 is good to see

想問呢個比賽tyloo轉左教練未

轉左啦

唔俾用喎 唔係咩？

唔比企佢地後面姐

我記得Stanislaw話tyloo個戰術令人難以理解

5e style d鬼佬識閪咩
干拉 唔掉野直接行出黎秒你
大陸gun skills 真係好撚勁

想像唔到孔明做igl有幾勁

八國聯軍代表中國勁到要八個國家要打得嬴

系

it狗

駁唔到

好癲

回家了！！

CSGO搵人一齊打RANK

本身想搵樓豬玩... 但係add 唔到佢

要不是當年洋鬼子從祖國手中搶走我們香港
分裂我們香港跟祖國的關係
我們老早就是香港市了

認真知乎D 9UP高質過高登全盛期....

個網仲要好多痴撚線IT狗....

屌你
個fd生日
去唱k都pre drink

pre drink完條友已經wing wing地

0:58

仆街
飲撚到自己嘔埋血

= =,,,

ho chill,,

我細佬岩岩考完dse搵左份工, 間公司係香港連office都冇, 仲話俾佢出trip, 我係咪應該叫佢唔好番

SEE SEE

睇習大大睇到哭

1 DAY 1 CHAPTER

3 CREDIT = 10 CHAPTER

1 SUMMER = 18 CREDIT

LETS GO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

that bejing girl d accent ho sexy,,

she speak me jjhard

#jjhart

pg13 go okc

wat

nba d shuffle more complicated than MK mui love story

多數征服小數多數靠欺凌
小數征服多數多數靠欺騙

but Oladipo ging

jeng

中環d人妻甘牙

想睇zach lavine係公牛成材

WANT NAME

屌那星
嘔撚左3次先清醒
wtf= =
渣左好多...

官官相衛 精心設計 話我放肆 繼續抗議
即管話我 插我 不可一世 就要繼續反建制
金融海瀟帶你落地獄
比你感受一下呢個世俗!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

She calls me, I screen it, I'm only fuckin' if it's convenient

服役半年歸家 老婆大住肚迎接

angel 方加

約時報上海分部總編輯 Keith Bradsher，以「Once a Model City, Hong Kong Is in Trouble」為題，揭示香港廿年的政治、社會、經濟問題。

Bradsher 寫道：「The trains ran on time. Crime and taxes were low. The skyline dazzled with ever taller buildings.」

可是，Bradsher 卻認為，在香港主權移交二十年之際，圍繞著其政治未來的鬥爭讓香港的命運陷入混亂與未知，香港曾經作為中國政府心目中的典範之城，亦成為了一個警世故事。

渣a

angel 方明天回奶～明天飯耐～

ying,,,

adam ho mk ho ying = =

,,,,,,,,,,,

how many ppl fucked 范冰冰

我買左黃色

d女同我同個fd玩大話骰
輸到嘔

哦。。

tesla sales volume always low,,,,

EV is give gen-z buy

中國自己夠去鬼佬國讀書啦

ok ge

sales yoy world #1

440k 5Q17

今日飲酒有條女著到好似冇著褲咁
條腿又幾正
佢又幾玩得

好想幫佢奶

仲要住我附近

好囉
咁我唔想講啦

wut

gv u plastic

cathy隻腳夠正拉

k bruh

屌你拉
佢行一步路地震都似

stay in hk

how to relax

go sai kung ok??

live sai kung ho lan chill,,

go central watch ol

calvin harris summer 2017@!!!!!!!!!!!!!!!!!!@!@

day day watch d ching linkedin cv

美國想溝香港？

yau ff,,,

覺唔覺渣車返學嘅大專生好撚贛鳩

屌你老母憑乜野我逼地鐵你自己渣私家車

好在今日刮花左個有錢同學部benz

如果唔係成日都心up up

,,,,,,,,,

HO BIG,,,

藍精靈射精勁

GE Smurf

決定建立一個廣東話CSGO平台！！！

朗豪坊H&M 試身室sales好撚正 jj hard

咁會唔會有nba 球隊!!!!

wa

ho lun on9

連登cc台 is a 粥

救命

DIM

中國外交部今日在例行記者會上表示，1984年與英國簽署的《中英聯合聲明》是歷史文件，現在已「不再具有任何現實意義」。英國外交部回應指，《聲明》繼續生效，英國作為簽署國，有責任密切監督《聲明》實施情況。

英國外交部發言人表示，《中英聯合聲明》是有法律約束力的條約，在聯合國有紀錄，《聲明》今日與30年前簽署時同樣有效，且會繼續生效，而英國作為聯合簽署國，有責任密切監督《聲明》實施情況。

中國外交部發言人陸慷今日表示，《中英聯合聲明》「作為一個歷史文件，不再具有任何現實意義，對中國中央政府對香港特區的管理也不具備任何約束力。英方對回歸後的香港無主權、無治權、無監督權。」

香港人係時代既眼淚

希望天父爸爸聽到我要真普選既禱告,阿門

TungY係咪連BNO都冇？

香港人既應許之地係邊

俾老母撕左

IFC

耶和華係咪放棄左香港人

定一切都係上帝俾我地既考驗?

想睇dig比tengri踢走

我係糕po 約伯

就算香港變成點, 我都唔會失去對主耶穌基督既信心

5 river real life is dim

mo

Ho lan ego ho lan high

好想奶佢對lin

mamma mia

still hv how long live

fast d die,,

day day ng sleep

still mei die

今年20幾歲
自從考完DSE到依加都冇搵過份正職
只係間唔中返下pt，其餘時間都係屋企打機、食同瞓

讀書果陣好多朋友，又會周不時同啲朋友落去踢下波玩下咁，唔煙唔酒，但都冇女朋友

細個果陣成日為左啲小事而打交。但而加大個，大家都成熟了，唔會再為小事嘈

一直都唔打工係因為想做老闆，講左好多年。有大志唔係問題，但都請去返工賺錢先有得開公司
上一兩個月，已經去左睇單位諗住租黎做佢嘅公司，但比屋企人反對，話因為冇錢唔好搞咁多野。
我講：唔緊要 你堅持自己，唔好比佢睇死你，我會支持你 總有一日你會成功。

雖然，租單位做老闆依件事已經放棄左，件事亦都告一段落。但都冇放棄，
可以上門教人架啫！

點解我會覺得我係自殺緊？
我日日都係屋企hea，食飯多肉冇菜，一肚餓就食野 唔做運動，晚晚都食宵夜。

睇住我咁肥落去，我真係好唔開心
成日都好驚我會有咩病而離開 其實我好愛你 我一直都好尊敬你
可唔可以唔好再要我地擔心你，你唔好再頹落去啦求下你，你仲後生，大把機會呀

我可以點幫我 唔想再咁頹落去

hon project do digital currency

CRINGE LEVEL SO STRONK..

Optic

聽日搵felina飯局 +

vega係何方妖孽

炒NIP

71都唔留情面俾我們中國隊?

燈燈佢5該

ma hi

-jR

BnTeT朋友隊

Tyloo throw round既能力好高超

BnTeT救左Tyloo兩round

Tyloo 兩round 4v2 變左BnTeT Clutch

Sadokist:

Day 3 preds:

I will be overtired
I will make a horrible pun
A Mercedes will win Norisring
The CS will be sloppy
I will tweet while casting

Keshandr

法國vega呢隊西波專打爆的受歡迎既隊伍

屌 燈撚左

未完場牙

tyloo>NIP

起碼唔係逐個逐個peek

NIP 2 -16 Vega ?

好 緊 張 牙

JR個mid push

Vega map Reading

原來tyloo發起賣隊友先

Tyloo的push簡直是反面教材

愛之深責之切牙

big vs immortals
7-1inc

Brazil/Germany/20Brazil Germany

But why.gif

7up加白酒champagne

Heni is a fucking haxxxxx

Heni 好撚似 lewis Hamilton

godｂ

巴西狗

支持BiG打入major

米能登拉

又燈

巴西狗食撚屎

燈力完左

legia so smart PogChamp

IQ200

Tabsen咪咁上腦拉-.-"

Tabsen 冷靜對槍= Niko水平

oh

Twist 迷妹留名

GE Get Rekt

屌你無fnc既execution 就咪用盡時間啦屌

Godsent Fnatic Shuffle返啦屌

homesent

點解twist唔再main awp

Not Awper

i am not rapper

佢係fnatic個陣枝awp玩得好勁下

被doplan逼害

doplan係epsilon都係rifler

Doplan op =karrigan op

Allu = Twist

瓜地人為民除害食肥婆

On9 擺明屌到大肚啦
我上年同佢同佢條女坐同lift
大波到嘔

Estonia Supernova vs Estonia Supernova

guardian識食

嚇撚死我

個樣會唔會差太遠

大肚婆肥左一SIZE差唔多啦

瘦唔返咁典算

PENTA

生完
GUARDIAN應該屌撚到佢瘦

大緊肚照屌

9-0

lowel

Penta throw a 9-0 Lead

HS ho lun ging

innocent michu 幾時先有得入VP

vp 班老野簽撚左長約

VP小圈子牙

sunny

Sunny

sunny又打哂...

Sunny取代allu做芬蘭第一

發現Semmler同Sadokist完全冇心機做caster

恭喜mouz

月球建國可行性大D定係成為美國第51州易D

傻閪17蚊

key價drop番落$15，大家唔好收貴!!!!!

kennys 好似勁左

smithzz教佢玩awp
而家真係有得挑guardian機

唔止awp，好似個人升左一個grade

唔燈住

即刻冇燈

F3咁耐無見
可以同呢隊法國明咬到咁緊

Kenny自從PL S5 收左Konfig皮之後就好撚fit

屌閪MEISTER

糕po 已死

揸Tesla都已經得

真

女人淨係接受到男人玩車

因為自己有得威

有個女仔話

好鐘意大大力關門

比全世界知佢有車坐

嘩

呢部係咪Tesla

你仲有師機tim既

call uber就有女屌啦

我樓下有條友揸Tesla

次次都接唔同女

我就鐘意坐MTR多啲

下次偷老母張咭買車先！

下次偷老母張咭搭車先！

咁高人工！

下個月派息

買乜溝女好！！

上次我話一年出一次糧

啲人以為我賣月餅

有冇ching其實好想做職業大盜？

細個覺得好型 一年淨係開一次工

個樣又成個Tom cruise咁

次次佢閉氣 我都會跟住閉

practice makes prefect you know

個女仔番大陸做intern比人射精

lin登仔係咁屌佢點解要番大陸

sleep sin
pesce

賣月餅啦

chow撚到

找飯店? trivago

連登公海CLS
係到俾人屌= 正常人

想識Zooey Deschanel，有冇手足有門路

CIS shuffle after major + phantoml0rd is back

When it takes you one year to come up with excuses

雞黎嫁

女同事就係

Hk = yes
Tesla加洲msrp再平6,7k唔難有

Maserati點都屌打teala

個樣精靈到

女版jared leto

我可以

邊個反zooey deschanel即刻仆街死！！！！！

想做愛

170cm me

日日burger 係咪好撚超

離鄉別井最掛住香港d咩, 九成人會答譚仔

搞到人家嘈屋閉....仲食咁多碗飯
你好意思架喎

5信

決定講野唔咁dark

其實反社會做剪髮佬幾好

幫人剪個柒頭問佢o唔ok還, 又冇得答唔ok

好撚憎d 網頁用白底
睇到眼都盲

上左半個鐘網隻眼已經花曬

我白底

1001